用完DE粉幾星期,狗仔仲有蝨,點算..?

用完DE粉幾星期,狗仔仲有蝨,點算..?.如題....
已經好勤力咁用DE粉同佢做Spa同埋曬係佢出沒既地方,沖完涼幾日之後都仲有(只係d蝨黑色左同冇咁活躍)
又搵唔到個巢穴係邊,有冇人用過d堅work又性價比高既產品介紹返..?
(見e度之前有巴絲係淘寶買毒藥來滅蝨,有既可以比link)

我用蒸氣蒸晒成間屋

蒸左好多次

有冇d產品係快靚正的,,,
因屋企有小朋友,唔方便做咁多次

蝨係咁麻煩 無計 長期作戰

木蝨？
木蝨會咬狗架咩？

留名先
Suffer左成年 同層有仲痛苦

爬下爬下咁...
唔知係木蝨定狗蝨

唔撚准淘寶呀

狗身啲蝨正常滴藥就好, 你屋企一日唔清都會上佢身,

雖然唔同蝨, 但俾你參考下:

之前試過有床蝨, 成屋都係, 櫃/床/梳化, ... etc, 全部都要反起晒舖DE粉, 係work 3 個月就無再見過, 要跟instruction , 每兩星期換一次粉,

真係要鋪到成屋都粉, 好似沙灘咁, 唔好慳住用,

at least 牆邊, 角位都要圍粉, 梳化啲罅位 狂倒粉就啱,

留意多啲, 有黑點黐住嘅位置, 個啲係虱屎, 即啲血黎, 你搵濕布抹會化開